macbook external harddisk

小弟經常拎部macbook周圍走
我好多時都會用到ai photoshop呢d軟件 好多時都袋住個harddisk出街(好麻煩)
所有file都已經過200gb 放上cloud又要成日下載
想問下大家會點做?

PUSH

MacBook Pro 16” 有8TB SSD